daarna de anderen verzacht een beetje, en ik was mighty dankbaar aan dat oude dokter voor Jim dat goed draait; en ik was blij dat het volgens mijn oordeel van hem; want ik dacht dat hij had een goed hart in hem en was een goede man de eerste keer dat ik hem zie.
